旅發局條倒數片做乜9

有冇人有睇？ 蘋果live

播得咁突然

原本好有mood

點之播條旅發局片出嚟

我啱啱睇咗啲咩